明日開始無限期開始罷買

再忍唔到落去，所有人要用盡方法同政府說不。去中銀提款，轉按去其他銀行。
為比黑警整盲的少女討回公道。